揾唔到工

小弟讀enviro 今年揾唔到intern
可以讀咩增值吓自己

五大訴求需要你

哩個就肯定 輸咗香港就乜都冇
但係而家我都想趁無工翻 多幾個技能傍身

考個cfa 性價比幾高